油塘極重狗

0410有4輛警車喺街見人就搜身

Why

咁夜

有冇附近居民知咩事

建制派輸咗要報仇

油塘邊一帶

仲有？可唔可以影低

油麗狗宿班中坑狗耿耿于懷，到今晚都瞓唔到，狂燥發瘨發爛窄報警？

油麗無狗宿
算係藍中一點黃
樓主話有狗肯定係普照中學個邊
琴日先油塘西出事

jm9?

係未有準備好棄屍

有人話尋晚係油塘邨附近兩點幾聽到巨響